其實有個巨乳美女家姐生活係點?

平時係屋企係咪成日扯旗

可以索佢個bra啲奶香

臭閪黎
成日同老母鬧交
要忍氣吞聲咁生活

成日用對F奶夾我條腸

問你老豆咪知

24小時插入

柯屎好想聞

其實好普通

由細對到大咪又係人一個

同埋係家姐嚟

經常d毒撚獨子先會諗呢d問題
講真日對夜對 係隔離房吵喧巴閉
見到d內衣雜物周圍掉 你就唔會咁諗
幾靚幾大波都無用

亂倫
報驚

咁樣問得一定係無家姐細妹

樓主d圖完全冇家姐feel

有冇家姐feel例子？
要圖

真係
日對夜對
睇都睇到無feel
咪又係煩閪一個

在家飛釘都無常feel?

真心會對屋企人扯旗咩

腳膠家姐???

見慣曬就覺得無咩野

6:00趁家姐未醒，欣賞佢睡姿，係佢側邊打J
7:30家姐剛沖完涼，入去浴室狂索家姐D香氣同用家姐條UNDER打J 8:00將精液放入家姐杯奶茶度，請家姐飲，當係射入家姐個口
8:30一齊返工，係LIFT度盡量以極迫的環境抽家姐水 9:15回到OFFICE 睇高登有冇家姐的J圖，用來回味 1:00 LUNCH死都要家姐過來陪食LUNCH，家姐一去厠所就飲偷飲佢杯0野，當間接KISS 2:00 OFFICE再CHECK高登有冇家姐J圖 4:00 TEA TIME開五覺大戰「家姐坐車」來回味，然後帶一早預備好的家姐UNDER入TOILET打J 6:00即回家，襯家姐同屋企人未回來，瞓家姐張床，用條J磨家姐張床單 8:00食飯，食食下偷偷地係枱底用I PHONE 影著住睡袍的家姐裙底 9:00家姐沖涼，事前突登整濕家姐放衫的地方 9:30家姐發現，叫你攞乾淨衫入厠所比佢，呢個就係每日最刺激的時刻，總有一次家姐條毛巾會聽聽話話鬆開 11:00入房睇高登，DL AV睇，叫家姐入房傾計，扮唔覺意開錯AV睇，欣賞家姐面紅反應，駁家姐唔介意一齊睇。 12:00家姐瞓先，走入家姐房欣賞佢無戴BRA的BODY，扮幫家姐蓋被，HIGH到幾多得幾多，然後回房開五覺大戰，同用家姐BRA打J 12:30瞓覺前拍幾支雞精補身，因為咁打J法好易死，但有個咁GEI家姐，唔打又唔得。

真係冇家姐細妹嘅人先問得出

日日睇住冇感覺